{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072679",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "목토국수집"
    },
    "text": "京畿道烏山市ウンチョンロ76に位置したハンマウムビルにはユクカル(ユッケジャン、韓国風うどん)、ユクバプ、手作り、豚カツ、素麺、ビビン素麺、大根の若菜麺(夏限定メニュー)など多様なメニューを100%手作りで料理します。この飲食店は烏山ナース病院裏の鍾路薬屋の隣に位置しており、営業時間は毎日11:30~20:00で、毎週日曜日は休みです。また、15:00~17:00はブレークタイムで昼食注文は14時30分まで可能です。ユクカル(ユッケジャン+韓国風うどん)は8,000ウォン、ユクバプ(ユッケジャン+ご飯)は8,000ウォン、ユッケジャン、スンドゥブ(純豆腐)+ご飯は9,000ウォン、手作り、トンカツは9,000ウォン、素麺は6,000ウォン、ビビン素麺は7,000ウォン、大根の若菜麺(季節のメニュー)は7,000ウォン、肉餃子は6,000ウォン、ご飯は1,000ウォン、飲み物は2,000ウォン、大盛りは1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このハンマウムビルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンマウムビルは京畿道烏山市ウンチョンロ76に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンマウムビルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンマウムビルの営業時間は毎日11:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハンマウムビルは毎週何曜日が休みですか？",
            "answer": "ハンマウムビルは毎週日曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "ハンマウムビルのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンマウムビルのブレークタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ユクカルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユクカルの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユクバプの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユクバプの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブ+ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブ+ご飯の値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りトンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りトンカツの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "素麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "素麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン素麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビン素麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大根の若菜麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "大根の若菜麺の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "肉餃子の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大盛りの値段はいくらですか？",
            "answer": "大盛りの値段は1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 432
    }
}